望住班老屎忽又講以前有幾辛苦 我講咗句

又開鬥慘大會?
全場deadair望鳩住我
係咪要裸辭

做得好

一句就屌落去啦

唔係喎,好多老屎忽都話以前好好多,依家好惡做